都話連登垃撚圾過高登 郁d就話自殺自殺博人同情

屌你老母 上連登搵訓導咩 傻閪

垃圾你又上
躝啦

宜家兩邊都係差唔多，唔洗分咁清

第一日上連登？成班戇鳩仔黎